考評局正式取消歷史科「利多於弊」爭議試題！

不如變mc算

啱啱先正式宣佈？

下？

高考

等睇JR 一＞DSE 放榜無期一＞入U唔洗諗

經審慎考慮，考評局委員會決定取消歷史科卷一第二題分題(c)。考評局以考生的最大利益及公平公正的評核為首要考慮，擬定調整分數方法，通過兩種方法估算考生可能取得的分數：
1. 基於考生在卷一題目 2(a)及(b)的表現進行估算，其理據是 2(a)及(b)題評核同一歷史課題的知識。
2. 基於考生在卷一題目 1(c)、3(c)與 4(c)的表現進行估算，其理據是歷史科卷一各題的(c)分題均評核相同的能力。
考評局在兩種估算方法的結果中，會選取較高的分數為考生於該分題的最終得分，以保障考生的最大利益。這兩種方法從考試所評核的知識和能力兩方面出發，最終按學生個人較強的方面作出分數調整。

教育、政治、社會、經濟都玩撚完

可唔可以臨放榜先去JR？ 攬炒

考評局都跪了, 等學生jr, 唔好開卷啦

考乜呀
通通用背景做審查咪得

不如取消中史科吖笨

以後中史出題 背毛語錄 習近平思想

痴鳩線
咁撚樣都取消等比人唔接受hkdse啦

*央

鉛筆骰仔出動

JR

諗住俾班被困支那考dse

落到黎點知中共就搞鳩dse

今年考黎都俾中共港共搞撚死左2020

港共高官子女去曬外國讀書唔洗考DSE ，理得你dse有無認受性

淨係 估算 兩個字已經好撚唔公平

垃圾考評局

痴撚線，60分入面刪左8分
咁係咪其他分數 x 60 / 52?

係估返你拿到8分入面的幾多分 痴線 靠估

點估呀，肯定係set條formula拉番勻

我估原本係 x/52 調整到 y/60
y = x × 60 / 52

眾志係咪話JR
我有個提意
就係話考評局違反中華人民共和國憲法序言：
中國新民主主義革命的勝利和社會主義事業的成就，是中國共產黨領導中國各族人民，在馬克思列寧主義、毛澤東思想的指引下，堅持真理，修正錯誤，戰勝許多艱難險阻而取得的。」
毛澤東思想就係話日本侵華利多於弊
2018年中聯辦法律部部長王振民在一個公開場合表示「凡是基本法沒有規定的，國家憲法即自動適用於香港」
我就想睇下法院點判，如果你判眾志敗訴
即係中共憲法唔適用香港
如果眾志勝訴，即係法院認證日本侵華利多於弊

第日得翻true or false
中国是否為世界上最民主的国家？（是/否）

係絕對唔公道
有人用咗較多時喺呢條題目
而減少用喺其他題目嘅時間
對考試時間上係對呢班人係唔公平

Dse 同基本法一樣名存實亡

留意返，係歷史科，中史係尋日先考

考試一向係唔公平
IB同dse

快手d重考算啦

估到啦。

應該係(一定是/是)

有無考生會真係申請JR?

咁係咪以後學生覺得有爭議可以唔答先
大佬慳返十幾分鐘

有一部份唔公平
所以就應該更多部份 更全面唔公平？

其實取消試題科科都有

你個人淨係可以二元對立?
咁不如抽籤派成績算啦好冇

其他科最多咪一兩分，呢次成條長問答del，擺左好多時間落呢題既考生咪唔撚洗鬥

今次搞試題
下次就係marking scheme

01 年pure math 出錯都係搞到好撚大鑊
最後都無事

我意思係有得揀都會揀IB
但我反對取消呢一題

又唔見中文閱讀理解會取消？

依 2 年， 香港奶共廢中真係名留青屎 歷史書會記載你地點撚樣毒殺香港 , 迫死香港最後一代青年人

有無諗過不如取消今屆DSE算數
因為社會立立亂，支那人又要隔離，以考生的最大利益及公平公正的評核為首要考慮，其實唔應該咁樣考個試